[本子] 食戟之靈 268

呢篇夾硬加buff

...

識煮嘢食惡過揸槍

田所宜家串過馬撚

已經垃圾到冇人討論

我到而家都唔係好接受到田所惠係十杰

田所日向子(未進化完成)

明明係勁先入到十傑
而家搞到好似入到十傑就會突然變勁咁

個設定係勁-> 入十傑 -> 變更勁 (有更多資源研究)
勉強黎講都合理既

小惠變到咁有自信，主動同人隻抽

廁所惠想搵新客仔有要同你講？

田所惠可愛無敵
田所惠世界第一

果然十傑呢個稱號有加buff嘅能力

村姑嘅水平剩係可以屠下卒

小惠正喔

阻人蜜月
所以就主動出擊

田所係連えりな都讚過喎，真係咁廢咩？

又係玩呢啲19嘢 格硬擴大世界觀，而家真係狗也不屌
都係嗰句，講佢慢慢爬上十傑仲好睇，又要開大個頭，懶係同普通熱血漫唔同，而家翻唔到轉頭抵死啦
其實本身伏筆人設都唔錯，正正常常咁寫落去就得，而家成套食戟俾佢搞彎曬

入左十傑唔係應該會出哂名架咩

平時比人大聲少少 都哭咁口 好似隔離漫畫女孩 女主角咁
E架咁夠薑

套嘢日本人氣反彈

屌你個犯自己講埋案情出黎真係

諗住鬼父篇已經好鳩，點知鬼父篇之後仲鳩

惠惠世界第一